[不起眼女主角培育法]小說/劇場版綜合討論區10

劇場版Fine BD 好評預約中
9月23號發售

請留意每間店鋪都有唔同特典
入黎睇下自己想要咩特典就訂邊間

私心推介Aniplex+限定特典

キャラクター原案・深崎暮人描き下ろしB2タペストリー

女主靚圖:

TV BD Box&角色歌合集好評發售中

周邊發售情報:

不起眼女主角培育法全部figures整理list

加藤恵 Max Factory 2020年8月

加藤恵 卒業ver. 2020年10月

加藤恵 出会いの服 Ver. 2021年4月

Event情報:

カトウメグミ9/23生日祭壇

入場特典+小說(後日談)

byカトウメグミ

上個post
[不起眼女主角培育法]小說/動畫綜合討論區9

官方Twitter/劇場版Official Website

安野Twitter

Official Website

Fanclub

スナック希世乃 official

留名

Lm

留明

[不起眼女主角培育法]小說/劇場版綜合討論區10

呢個post由佢沉麻煩大家去新果個

仲未訂